有乜電影可以睇到舊香港街景?要真景

麥當雄《省港奇兵》太古城、九龍城寨
王家衛《重慶森林》
槍火？

<蘇斯黃>值唔值得睇返?

月滿軒尼詩

太古城幾時重建？感覺新過ifc

皇室堡

冇乜變

狐蝠 （1977）
龍虎風雲 （1987）
高度戒備 （1997）

或者係其他械劫題材嘅警匪片
通常會多d街頭追逐場面

絕大部份80年代或之前嘅舊港產片都得啦屌

半斤八兩
警察故事
最佳拍檔

狐蝠 1977 梁普智

香港屋簷下 1964

甜蜜蜜

追兇記 1965

流浪小天使 1964

幾舊先？
生化壽司 ，買兇拍人 得唔得

離鄉情淚 1962

工廠少爺 1963

雙十年華 1965

大咸濕

有特色lol,皇室堡咁真係變化不大

蘇絲黃的世界 1960
(周采芹 - Ding Dong Song、董佩佩 - 第二春）

Soldier of Fortune 江湖客 1955

正wor,